【連登炒車】【fake news?】美國民主黨竟然支持殺嬰？？

原po:
川普怒了 墮胎倖存者保護法被民主黨否決

其實成件事好多細微位

首先殺害已誕下並存活嘅嬰兒
一向就當係殺人
相關刑事法例由各州政府決定

更何況根據2002年通過嘅《存活嬰兒保護法》( “Born-Alive Infants Protection Act of 2002'')

將美國法例中對「人」嘅定義統一涵蓋「活生生誕下的嬰兒」
咁謀殺罪嘅定義當然包括殺嬰啦

當中「活生生誕下」（born alive）嘅定義
係指「任何階段抽取或排出，並在此之後有呼吸、心臟跳動、臍帶脈動或自願肌肉移動嘅的嬰兒」，當中包括墮胎排出的嬰兒

所以有無今次法案都好，殺害出咗世嘅嬰兒一直都係當殺人處理
§ 1532 b(2)基本上係多餘
原po鬧左膠禍國殃民班on9仔可以收皮

而且墮胎後倖存嘅案例極少
現時僅有規定紀錄墮胎存活事故嘅7個州份
Arizona : 2017年8月立法要求紀錄墮胎存活事故，於2017年8月至12月期間有10宗報告，全年墮胎有12533宗
Florida：2018年有70083宗墮胎，6宗活生生誕下
Michigan：
Minnesota： 2017年有10177宗墮胎，3宗為活生生誕下，均未能存活
Oklahoma ：2012-14及2016年並無相關報告，2015及2017年資料中無相關數據
Texas：搵到資料嘅2013-2015呢3年間，並無墮胎存活事故

正如代表美國婦產科學院（ACOG）嘅醫生所講
晚期墮胎用嘅「擴張並抽取」(dilation & evacuation)係無存活可能
何況往往會配合停頓胎兒心臟嘅藥物使用

咁今次條法律爭拗點響邊
就在於究竟條法例講嘅墮胎係啲乜
草案對「墮胎」嘅定義係

即係 依家個胎有異常
要催產，預咗個嬰兒有機會夭折
醫護人員同家屬選擇
如果嬰兒無咩機會生存落去(not in survivable condition)
咁就唔會用盡一切手段去救佢
而係用類似舒緩治療嘅方法

咁呢種「紓緩治療」
請問是否屬於草案中所講

條草案嘅問題正正在於呢點不確定性

push

呢個po唔會有人理

推

個原post有人留意咩？
定我block咗？

有人留意嘅

Fans既先打個靚飛機先

咁多英文實好少人睇

其實啲英文係引文黎嘅
重點全部都翻譯咗做中文

留名

墮胎係我哋女姓嘅人權

妖皮啦父權撚